摩門教徒原來好賤好cheap

平時見佢哋反三位一體時又引經據典又盛
於是問佢哋點解馬太福音5:17
點知即刻發癲（我試過問主流基督徒，人地反而盡力解答）
我於是話佢哋原來又係耶撚嚟（其實衰過耶撚）
摩門教徒先生即刻發惡
話我講粗口同發細路仔脾氣
大佬，三登都興叫基督徒做耶撚啦
又話信咗幾十年摩門教又話自己去過傳教
唔識解馬太福音5:17就虛心啲去問人啦
發癲，揸住「耶撚」兩個字大造文章無用㗎

p.s. 馬太福音5:17 莫想我來要廢掉律法和先知．我來不是要廢掉、乃是要成全。

點解問佢哋5:17就發脾氣呢？依段經文有咩問題？

摩門教唔係睇摩門經㗎咩

因為舊約聖經禁食豬，馬太福音5:17記錄耶穌説不是廢掉律法而是要成全
照字面解耶穌都無話豬食得
但摩門教徒食豬
信咗幾十年摩門教又聲稱去傳過教咁都唔識答
唯有用耶撚一貫衰格方式發癲

新舊約加多本摩門經

延伸閱讀
摩門教徒反三位一體文章

見你隔咗咁耐都仲要嬲到要開post鬧我，仲要開完幾咁多日都無乜人理你，又咁啱比我見到呢個post，咁我就入嚟理吓你啦。
小弟完全冇嬲過，真係唔知你點解講到我有嬲過、惡過、癲過。
唔想聽樓主片面之詞嘅可以睇返對話紀錄如下，你哋可以自行斷定是非。

返咗近30年摩門教，你問我答(2) #165 開始樓主入咗嚟

點解可以有科學家信耶穌? #510 開始樓主入咗嚟

你就無嬲
人地就「嬲」到要開post「鬧你」